# Proyecto VOS NCR


API

Se creo un Server, simulando una base de datos gracias al método, json parser,
donde fijamos la data con los usuarios.

Para poder levantar el servidor correr npm install y luego npm start el server pasara a escuchar en el puerto 3001.


CLIENT
Deberas ejecutar npm install y npm start para levantar el fontend en el puerto 3000.
En el Frontend se utilizó react, creando los componentes de classe necesesarios para simular una session guardad en cookies, utilizando dichos metodos de universal-cookies,
el usuario puede logearse con su username y claves luego podrá acceder a todas sus cuentas, haciendo click puede ver sus respectivos detalles, se manejaron errores renderizando condicionalmente , unicamente los numeros con cuentas validos, se realizo paginación y traduccion de tipo de cuentas.



USERS PARA TESTEOS :


user 1 ----> 
{
"username": "Usuario_1", 
"clave":"240693"
}


user 2 ----> 
{
"username": "Usuario_2", 
"clave":"250520",
}

